輸乜野?! 從來無贏過，何來輸?!

輸贏從來都唔係香港人喺政治上可以諗嘅野，堅持自己嘅信念，做好自己本份，做應該做嘅野，已經比香港好多冷感同沉默嘅人優勝。

呀

未贏過就唔比輸架？

弱智仔邏輯

樓主弱智